可能係lihkg第一個膠神崇拜區

我們在上天的膠神，願人皆尊為祢名為聖。 願高登瀏覽次數每日創新低。願祢棄暗投明，快來lihkg。
阿門

仲係膠神 咁同高登有咩分別

咁你又用「 」
on9

唔撚用得呀

用emoji 好無呀🌚

岸鳩

小丑神呀弱智仔

改做連尼住崇拜區點睇？

一個宗教 有咩邊唔邊地方先拜得？ 況且高登果邊都已經有好多年冇拜過膠神

😈

其實叫小丑神lo

膠你老母，小丑神都唔撚尊重

屌你老母on9仔